【中環撚】今日有冇和你LUNCH？

想同大家食飯

當然要出 歡呼下都好

記得幫手保護在場人士，上星期五有批藍絲踩場挑機

每日都有!!!!!

推

和你謝
多謝高產離地撚中西區
15席搶14席

中環友表示g持

中環撚表示想瘋狂過馬路

有

買蛋糕上街派

每票都有手足既血與汗，如果要搞要加埋默哀

YES!

帶香檳

pish

【行動】中環繼續和理Lunch

兩邊一齊推

中環撚 表示支持

買支香檳落街請同路人飲。。。。。

我想買嗰飯喺㖉喺畢打街上食

Gogogo

其實今日更加應該和你lunch慶祝！
食住個勢，表達訴求！
多謝大家！

啲曱甴又block撚住

yes

gogogo!!!!!!!!!!!!! 狂賀

GO~~~~

問下班毅進仔D沉默的多數去撚左邊都好啊
係咪返曬大陸食海底撈M巾啊

有冇人一齊恭賀何妖收皮？

pppp

開香檳

慶祝

日日推

lunch every day

出來望下ol 都幾好

推，食飯慶祝

我要ol

landmark為安全計
已經又落閘

push

繼續

Push

Say NO to police violence!

繼續食佢老母

有！！

桃桃點整架

一定要

慶祝下

Yes

香檳香檳我要開香檳

好多單
多到數唔曬....
仲有好多重傷、被捕的手足
我地唔會忘記你地

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍
老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#980 回覆

停車場周同學
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

旺角全裸男屍

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

100毛女主播死因有可疑！

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

中環開香檳

今日好似連仔生日喎

gogogo, 唱喜氣洋洋

搭單問下 今日觀塘有無

開post la!

正呀喂

今日中環要大事慶功

只要你想，一定有，一陣見

食飯慶祝！

唔知仲有無.幫手推

推 而家我地要慶祝

有新icon

推推推

為了好多犠牲的手足，重有poly對抗緊的手足，一定要繼續和你lunch

賀佢老母！

香港人出來啦！

要順住個勢 乘勝追擊

順便恭賀何已完

喺邊到搞？

信德中心對出搞緊？

和你慶祝！

中環和你lunch X Stand With PolyU

日期 Date : 11.25 Mon
時間 Time : 12:45
地點 Venue : Pedder Street, Central 中環畢打街

PS: 請好好保護自己及同行手足，帶備口罩、文宣、光復旗，做好本地國際文宣

中環和你lunch
@lunchwithyou

現場:落車行前望下、德輔道中出信德方向有兩架車hi到塞死咗
手足未lunch以自然塞車

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

中環和你lunch X Stand With PolyU

日期 Date : 11.25 Mon
時間 Time : 12:45
地點 Venue : Pedder Street, Central 中環畢打街

PS: 請好好保護自己及同行手足，帶備口罩、文宣、光復旗，做好本地國際文宣

中環和你lunch

出黎賀賀佢都要

1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

畢打街有籠車

中環要人

食飯啦

中環人快啲同我出黎！！！

輸到咁都仲有面黎既話 歡迎挑機

慶功宴？

大量記者係到

慶祝何已完

Citi 對出有人派香檳

東亞 1消防 1 eu

畢打街 一衝車

堅？？？

PUSH

登記做功能組別選民

Yes 馬路邊

繼續lunch, 唔好停

推到中環人出哂黎

畢打街兩邊有人 馬路仲有車行

有人係畢打街開緊香檳

黎緊！

畢打街周圍都狗車
高位畀防暴佔咗
大家小心

冇人佔馬路
暫時未見落車

中環人出嚟呀

多謝

到底開咗幾多支香檳